{"exchanges":[{"type":"start","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":"true"},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":"true"},{"type":"sendVote","from":"mobile","to":"desktop","param1":"true","value":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":"true"},{"type":"sendVote","from":"mobile","to":"desktop","param1":"true","value":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":"true"},{"type":"sendVote","from":"mobile","to":"desktop","param1":"true","value":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"55","param1":"350 000 travailleurs \u00e9tranger \u00e0 bas co\u00fbt en France","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"10","param1":"Un millier de fran\u00e7ais combattent pour l\u2019Etat Islamique.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"932","param1":"La construction est en difficult\u00e9 depuis la loi Duflot.","param2":"Nathalie Kosciusko-Morizet","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1052","param1":"Les fran\u00e7ais ne veulent plus des accords de Schengen","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1080","param1":"350 000 travailleurs \u00e9tranger \u00e0 bas co\u00fbt en France","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1052","param1":"Les fran\u00e7ais ne veulent plus des accords de Schengen","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1080","param1":"350 000 travailleurs \u00e9tranger \u00e0 bas co\u00fbt en France","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1052","param1":"Les fran\u00e7ais ne veulent plus des accords de Schengen","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1080","param1":"350 000 travailleurs \u00e9tranger \u00e0 bas co\u00fbt en France","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1052","param1":"Les fran\u00e7ais ne veulent plus des accords de Schengen","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1052","param1":"Les fran\u00e7ais ne veulent plus des accords de Schengen","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendQuote","from":"desktop","to":"mobile","timer":"1080","param1":"350 000 travailleurs \u00e9tranger \u00e0 bas co\u00fbt en France","param2":"Marine Le Pen","param3":null},{"type":"sendVote","from":"mobile","to":"desktop","param1":"false","value":null}]}